日本防衛大臣河野太郎據報有意角逐下任首相

日本防衛大臣河野太郎接受即將出版的雜誌訪問，透露有意角逐下任首相。

被問到負責過外交及防衛方面，接下來會是哪裡，河野太郎說，想進入首相官邸，表明會盡最大努力爭取成為下任首相。

對於執政自民黨內有人對他有不同意見，河野說，期望以他個人表現作判斷，又提到若果當選，希望停用核能發電，並改革養老金等社保制度。

個傻佬講嘅目標係唔可能成功（睇吓台灣）

個樣冇乜領袖相

超級鷹派，做到的話就爽死

又係幾個老野無限loop